求收John mayer飛，二連位

價錢$788或以上😭😭真係好想睇